80日-108萬budget: jaguar SUV Vs 馬莎四門入門

如題

我要買gtr佬

自己試下最實際，呢度啲人車都無就屌左屌右

xc60 t8

X3 m40i

Maserati . 揸過一星期 我覺得無咩特別出眾既位

Macan

加埋啲正常option之後 呢個價位有機會淨係出到新嘅2.0 base model 仲要等到2046

80至108萬喎
S版成球點會買唔到

上星期好似做緊清貨 問下可能仲有現貨

S版都得嘅 波子例牌預十幾萬option 天窗sport chrono音響鈴seat基本上你option list tick幾樣好基本嘅就out budget
加上新版macan岩岩facelift完會貴啲仲要排期

邊隻

Macan 未facelift

就快到，清緊貨尾
btw，我都係鐘意依家個款多過fl後

同埋macan內籠好窄，80個我出sq5好過

貨尾抵玩
80個買波子喎 雖然底盤係共用
同埋波子保值少少

最大問題內籠窄 我早排都好想出，諗下諗下買架大車緊係舒服行先

SQ5 內籠啲料同macan無得比喎 不過如果2.0 macan就要考慮下

80萬計埋必加既option出到2.0 macan，隻偈等同普通q5 2.0 250匹

sq5 85個 3.0 350匹，等同macan gts，但gts加埋option起碼110個落樓

內籠size q系空間好好多

揀得macan都係鍾意佢操控
講操控樂趣Q邊有得比，就算S都係咁話
唔好就咁比較個engine, 成架車黎計完全兩件事

F pace唔洗諗
淨係玩個樣，操控，品味，收視率已經贏曬
仲未計Ghibli d 造工垃圾到成架Tesla 咁
籠又唔靚，呢兩樣Jag 贏佢幾條街
重點係3.0 F pace 好撚好飛 係石澳完全唔似渣緊咁大架車，又好聲，直路又得

你咁講我同意，不過在於一個family man黎講，成日一家人車出車入，我會prefer內籠空間先

兩部都一般，X6/GLE43
我之前試過矖，依個價錢SUV得依二隻款ok

利申GLE coupe 車主

我之前都係依個預算買四門車，俾個參考你

一係velar 新出味試過

f pace Vs mean呢

mecan*